土方十四郎：第二球睇哂唔同角度真係踢到

縮撚到咁都踢到
土方疤真係世界第一人
唔知佢係睇哂咩角度

有無人知土方巴睇開咩角度？

而家又到皇巴

呢場波條戰線咁撚長

無到皇疤 純粹想知佢睇開咩角度
d人話黑哨既波佢總係持相反意見 仲要話睇哂角度
我比較想知佢睇咩角度姐

樓主又潛番入佢老母個閪度

7:06
同埋你段片呢 人地係望住個波想解圍架
你隻拉美拿就sip入黎
一hi撚到隻拉美拿就縮撚左腳
如果有心踢洗撚咁快縮咩

你就潛左入你老母西度啦柒頭

望住你出留黎柒 屌你老母

腳尖一野篤中腳瓜都話冇中 死利狗

柒得過你無獎咩熱狗

有冇獎都笑鳩你啦傻閪2.5%醜唔撚醜呀

冇心踢到人就唔係foul咁nani呢球都唔洗紅啦
nani夠係望住個波想拎落黎啦
事實就係人地到左個位
咪同你上面個陳述一樣
你自己都講撚埋啦 人地sip埋位你都踢中人咪foul啦on9

2.5%有r聯西甲英超啊 熱狗有12碼咋 仲要黑返黎 醜唔撚醜啊

講黑講資格論 你條傻閪夠膽講自己隊波出黎你話笑死唔笑死

屌你老母作客仲要輸3:1 而家去J歷史 講柒 樓主認第二冇人認第一

查看 @AA_Richards 的推文：

一樣係上年既事就話我j歷史 你真係柒到盡頭 熱狗真係笑撚大人個口
講黑都唔夠你班打功夫既柒頭舞黎舞去惡啦 隔離d po咁多人又唔入去吠？ 驚比人咬？
係度吠乜鳩 咁撚叻咪拎個英超r聯比我睇我奶撚埋你鞋底啦
傻鳩
我屌土方你沖入黎柒

你睇下你嬲撚到

笑死 駁唔到就話人嬲
夜啦 聽日唔洗返學咩熱狗
嬲得過你駁唔到淨係話人嬲撚到既傻鳩咩

駁你d咩 笑緊你柒都仲唔知

哇哇哇 好痛啊比你笑到

唔知以為岩先個場熱贏英超

第二球都唔知班猁犬點解仲可以死拗
話lamela特登攝埋黎
喂屌你條運低第一腳唔解圍
人地埋黎食你身位你收唔切腳踢中
柒就柒啦屌成班垃圾

樓主真係影衰曬我地啲朗迷....

迷c朗個啲真係特別on9

賤種球會

最好笑係人講功夫熱佢講功夫熱，由賤種迷把口講岀嚟別有一番風味

第二球本身越位在先 中唔中都無十二碼啦 唔好盲反啦 師兄

上網上到神憎鬼厭 有咩為

賤種蝗學人幫臭鳩猁護航

唔計
一定係4424

好過獌狗係波台老鼠
都無人肯幫手護航

迷C7都係戇鳩嫁了

有片唔信信張相？

捧得賤種蝗智力都係有D問題

咁迷最聯呢

神魔合一 ～好京-3-

熱狗死返老母西度先啦

你係熱狗馬德里黎架咋 唔係以為今年又唔洗賣主力下哇

上面咪有片囉屌你老母
咪撚再攞段前面角度片黎講啦
踢後面你睇前面有撚用？
我係後面推你老母車你前面望唔望到我插緊佢阿
旁證視角片清清楚楚
講到口臭死都要話踢唔中
cap埋圖俾你啦撚頭 中唔中阿屌你老母臭西

開咁撚多鍠post都無 手足入黎幫你
個個都睇住你柒無聲出

樓主，本身入黎想撐你，但睇完條片我決定反你

買到再bin啦，傻仔，講到已經買咗

我洗撚要皇區手足撐咩 我一個夠做啦
你飲撚左屎水未啊

駁唔到

垃圾蝗狗 比人撚到一棟都冇

蝗狗猁狗都割曬席😂😂😂

屌
d獌狗熱狗咁撚鍾意圍爐不如開個聯盟啦
都唔知邊個比邊個撚 出公海又唔見你聲大大？
傻鳩

豬完比熱狗嬲到而家咁小器

做咩要嬲
抱打不平姐
原來插水 offside 黑哨都咁多人撐

加上我又唔係利迷 嬲乜鳩

第二球睇哂片
有哂證據從後踢中
都仲可以死雞撐飯蓋
人無恥真係無敵既

至於你話offside
拉哂線睇都係offside得個膊頭位
一日未用電腦幫手睇offside
你要預左呢d咁細微既offside係球賽一部份啦

此po並不代表皇區立場

你個膊頭都幾闊 成隻手同腳跨撚哂出去

點樣有哂證據 佢有d片有踢腳 有d片有收腳
咁又叫撐飯蓋 做乜鳩

扮乜鳩皇迷

屎眼

根據利狗同樓主標準，以後踢空氣/控甩波俾人zip位係咪可以一腳踢落去唔吹？

望住個波解圍踢到人就唔係犯規？
踢到係冇心，但冇心就唔使吹罰？
好多職業球員都會sip依啲位搏12碼架啦on9仔

唔係猁迷就唔駛咁躁啦

正常踢波都係拎位先，邊個sip 到位就有優勢，d 猁成撚日紙上談兵，用自己角度睇野，好撚短視

你又岩

offside 黑哨 講緊邊隊

打完 未？
你好撚嬲咩？明明自己好嬲又要打晒符號扮冇嬲陰公豬

我屌撚晒你地班死利狗

咁柒點幫

做咩要嬲 ？你真係好撚好笑

我幾時有開皇po 笑死

我都比人叫利迷 真係痴線